GRAND VICTORIA維港滙I累售251伙 地產代理推優惠 買樓送醫療級空氣淨化機

GRAND VICTORIA維港滙I累售251伙 地產代理推優惠 買樓送醫療級空氣淨化機
15:44 2021/03/25

"由會德豐地產、信和置業、嘉華國際、世茂集團及爪哇控股合作發展的西南九龍GRAND VICTORIA維港滙第1期維港滙I累售251伙，套現33.8億元......

......頭10名透過美聯物業成功購買維港滙I 4房客戶，可獲贈價值18000元的「醫療級空氣淨化機」。"

買樓贈品非常吸引

本身個價就有水份

開得其實平喎

即係好污染

咪係 樓爆仲買樓